【桌遊】台灣桌遊「逆統戰」真係一個好用心嘅遊戲！

幾靚 有興趣繼續睇
幫推

唔小心拉左
今次真推

點玩的

個封面咁嘅?
係咪方便入口到敏感地區

呢隻game上年好Hit，眾籌好快已經達標

有單人版同5-9人版，單人版就扮共黨統一全部國家，
多人版就係4-8個人圍嘔共黨。
詳細玩法仲睇緊

應該係
我本身諗住唔好拆，等退貨

推

訂咗，仲未送到
有單人mode好正
毒撚一個人都可以玩

點解我仲未收到
利申 第一批人

點解你咁快收倒海外唔係3月8日後先開始寄咩

◆第一批出貨－年假後收貨的臺灣贊助人，預計將在3月1日至3月8日之間陸續收到。

◆第二批出貨的臺灣贊助人，預計將在3月5日至3月18日之間陸續收到。因為出貨期程受到第一批出貨延宕所擠壓，實際出貨時間較原定出貨時間（2月底）晚，我們十分抱歉，祈請各位贊助人原諒！

◆最終目的地為海外的贊助人，預計自3月8日開始陸續寄出。請注意，基於安全緣故，本產品的寄件地不一定是臺灣，可能會從其它亞洲國家寄出。各大洲的預計到貨日期，我們將再公告。

我早幾日都睇到呢個email，但係可能佢早排已經寄出一部分，呢個係保守講法。

留名睇詳情

暫時冇，都係等官方出

Thx bro，留意住先

點解你咁快收到架，我果個仲未有聲氣……明明係頭500個……

Push

而家仲有無得買

而家冇得買啦，眾籌完左。
之後可能要去台灣買，由佢包裝都可以睇到係香港應該冇可能會買到

hi，想請問一下知唔知收到之前有冇email 或者電話之類嘅通知架？

佢會寄去郵局，你會收到郵局SMS

感謝🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️

反攻西台灣

謝謝巴

想知gameplay得唔得

而家仲有無得買?

我訂左三套無消息

寄左盒流星之城黎 諗左勁撚耐 都唔知幾時買左d咁既野返黎

大致研究左下玩法：
1-4個玩家
1個做中共，2個做反共，一個做內鬼
中共一開始有40個勢力，其他得22個
中共目標係20 Round之前削減其他國家勢力(達到統戰效果)
反共就要係20 Round內維持自己國家14個或以上勢力(逆統戰)
內鬼就有自己目標

單機版仲有特別任務卡

※香港女角（網友暱稱香港娘）在2018香港民族陣綫的粉專上，獲香港網友票選命名為Viya（Victoria的簡化）。圖片背景的廣式窗花代表「光復香港」，尖沙嘴鐘樓的大鐘代表「時代革命」，招牌的文字是「香港重光」（1945年8月15日香港脫離日軍高壓統治），男角的武器代表「香港人，報仇」。

等我收左貨先貼好唔好
利伸 十盒

點解蠢人都會玩呢隻game

想買

lm

收到嘅唔好再post 相, 拉post

真心低調啲

盒嘢好撚重 唔係有人講 收到會以為寄錯

搞手機game啦

想問下仲有冇辦法買到?

笑死，收到個陣仲以為佢地寄錯

屌你on99

明明好早訂都仲未收到

我都係
不過google搵唔到「寧靜的森林裡」係咩bg
所以即刻get到咩事

屌樓主老母蠢過隻豬，拉

拉

樓主係弱智

拉啦on99咁

無買都覺得有人咁on99既

自爆完仲要好自豪咁

然後一個累全家

智商為0

樓主自爆啦
唔好咁大聲

我果盒又係另一個名

樓主買嚟收藏咋吓嘛？
呢啲game蠢人玩唔到架

人地出晒email叫你收嗲都照出po
5毛嚟？

唔記得左自己買左一套定兩套

係睇自己有幾多副海鷗?

有friend好似收左貨,好似又是另一隻包裝

訂咗未收到

未收到貨個啲表示多撚謝你

不如del po好似好多人未收到

我到而家都仲未諗得明個領地遷移可唔可以離開發展地區 同埋係咪發展地區內無限距離郁 仲有起領地隻牌要out game咁冇晒牌仲點玩落去

搵人po bam圖啦 拉

Del post

頂你，好鬼正，拉

無聊game都推

咪推
費事畀海關發現

拉啦屌

學埋黃世柒啲嘢

收聲啦樓豬 大把人未撚收到啊

未收到呀，唔好推

想問而家有興趣既話仲有無得買？
可以去邊度買？

你係咪覺得自己影相上連登好撚威
Del post啦屌你老母

咁入面繁定簡

想用一盒原全未開封嘅森林換一盒完全未開封嘅流星

傻閪樓主

樓主真係一個好on 9同自私嘅人

request del post 啦
邊有可能包裝同埋副棋一齊 post

其實post內容物係唔錯
但係post埋個包裝係咩事

繁體

佢裏面仲有一個套
可以還原原本個包裝

好貼心

我買咗

成set牌盒
裝藥丸嗰啲收納盒
卡套大概五百張
再加多個盒裝file裝地圖

以上淨係夠裝一套

屌。。。我俾唔到錢呀！所以買唔到。。

steam出未

好想玩呀

我就係想買呢個。唔知點解俾唔到錢囉。。屌

咁你入面個收納直接揼咗佢？定係你係分開放

係呀入面嗰舊黑色我抌咗
啲牌盒同埋收納盒
啱啱好fit放曬入去

同埋我買咗兩套,仲有一套未開

如果你唔要佢個盒,我用開呢兩款

但係今次要就佢個盒
買咗個黑色海綿返嚟
用刀切番啱size&啲窿
再用厚卡紙整番啲間隔
喺啲間隔放返啲卡同埋藥丸收納盒

相我就唔影啦,手工嘢,有朋友玩過驚自爆